- [x] 01. Giới thiệu về Java Virtual Machine (JVM) (viblo)
- [x] 02. Garbage Collection (GC) trong JVM (viblo)
- [x] 03. Xu hướng phát triển của JVM
- [x] 04. Bytecode, Just-In-Time Compiler (JIT) và GraalVM (viblo)
- [x] 05. Sử dụng Project Loom để cải thiện hiệu năng đa luồng trong Java
- [x] 06. Reactive Programming trong Java với Project Reactor và RxJava
- [x] 07. Thiết kế và triển khai Java Agent
- [x] 08. Java I/O và NIO: Tổng quan và ứng dụng

---

- [ ] Tối ưu hóa hiệu năng Java: JVM tuning và garbage collection
- [ ] Java Concurrency: Các mô hình và cấu trúc dữ liệu tiên tiến
- [ ] Java Memory Model: Hiểu và ứng dụng trong thực tế
- [ ] Xây dựng Java Microservices với Quarkus
- [ ] Các kỹ thuật Reflection và Metaprogramming trong Java
- [ ] Các tính năng mới trong Java 17 và ứng dụng thực tế
- [ ] Tùy chỉnh bytecode Java với ASM và Javassist
- [ ] Xây dựng và triển khai Java Modular System với Project Jigsaw
- [ ] Java Performance Testing và Profiling: Công cụ và kỹ thuật
- [ ] Sử dụng GraalVM để cải thiện hiệu năng và polyglot trong Java
- [ ] Xây dựng và tích hợp Java Native Interface (JNI)
- [ ] Java Security: Các kỹ thuật mã hóa, chữ ký số và quản lý chứng chỉ
- [ ] Java và WebAssembly: Cách biên dịch và chạy mã Java trên trình duyệt
- [ ] Java Serialization: Các vấn đề bảo mật và cách khắc phục
- [ ] Java Functional Programming với Vavr và Java Streams API
- [ ] Java và NoSQL: Cách tích hợp với Cassandra, MongoDB và Redis
- [ ] Java và Big Data: Xây dựng ứng dụng với Apache Flink và Apache Spark
- [ ] Tìm hiểu về Project Panama và sự tương tác với Native Libraries
- [ ] Xây dựng ứng dụng Java với gRPC và Protocol Buffers
- [ ] Sử dụng Java Flight Recorder và JDK Mission Control để giám sát ứng dụng
- [ ] Các kỹ thuật tối ưu hóa bộ nhớ và thời gian chạy trong Java
- [ ] Tìm hiểu và ứng dụng Java ServiceLoader để quản lý dịch vụ

